[有線新聞刺針]美林村公屋戶阻止興建精神健康中心

自己柒撚左信錯民建聯，仲要惡撚到呢⋯⋯咁巴閉自己去買私樓，你有業權咪有得反對囉，公屋戶無業權憑乜咁撚惡

起俾佢哋用㗎

公屋狗邊有資格出聲 大聲d都比人扣分

公屋學人講尊嚴
條片全部都係買唔起樓既廢老係到屌

去得精神健康中心果D有咩好驚

出事果D多數係唔去果D呀

To 美林村傻西, 你老母歧視人都睇下新聞先啦

你唔比佢地去
佢地更加易會發作

分派你去離島！

大灣區算啦

最離譜係個精神病組織協會想搵亙委會開會溝通，佢地連見都唔撚見人地。

其實幫緊佢地喎，係人都知公屋最多就係痴線佬，個中心起碼減少左佢個邊啲痴線佬發作

公屋窮鬼
住得公屋預左，最好全部厭惡性設施係曬公屋

班居民情緒仲唔穩定過病人

班公屋租客有權反對咩? 其實肯入去睇精神科個D先係安全

又一條紅底邨
董健莉下屆又贏硬

嗰啲應該係康復者或無大問題，醫生轉介社工跟進嗰班人。

D精神病人分分鐘正常過公屋住戶

擺到明

公屋全部唔准反對政府政策
同樣道理 珀麗灣啲冚家鏟憑乜撚要政府解決交通問題

唔起係公屋度唔通起係居屋or私樓度?
傻撚左?

其實公屋真係好撚多精神病人 ， 屌你平時唔肯睇醫生，去青山又話貴又話遠，而家係樓下咪方便羅

佢地嘅logic係 唔起精神健康中心=冇精神病人
Best logic
鬼唔望有一日佢地畀癡線佬斬死

她係香港人渣！

影片一開始個康復者講無地方做輔導，局住要去麥記見社工，唔通佢地去麥記又會比去中心安全？（假設呢班人真係有危險的話）

今年每人派多個月餅就冇事啦

呢啲中心都唔係收高危個案架啦，好閒姐

公屋狗學人反對,你估你住私樓

成班賤民

唔俾設施、治療服務，又想多幾單慘案咩

多多要求
公屋本身已經多痴線佬啦

公屋狗真係好恐怖

公屋平租的”代價”就係硬食呢d社福機構是常識吧
唔想樓下有呢d咪交返間屋出黎囉

比連登仔㗎

公屋撚憑咩

掟個月餅班廢老咪又係狗狗hand hand

垃圾公屋狗

琴晚睇完癲佬正傳
咁多年黎都無乜點變

住公屋都咁多聲氣

其實我平時去安泰軒都係同社工姑娘傾下計
寫下毛筆字，唔駛驚我哋㗎

以前麗晶花園又試過發生呢d事，居民又反對

最後俾人係售樓書搵到幅圖,講左係會起社區健康中心

利申: 以前住麗晶,仲記得係1座對出搭左個棚抗議,玩左年幾兩年先無左

班人平時唔係好支持政府施政嘅咩，平時日日屌啲後生仔話佢哋好反政府

我覺得當年警察用強硬手段對付居民，值得效法！

咩區